廢青：沒有上街的父母，根本沒愛過你！

推爆佢

唔好貼陳怡d 野啦

WFC

點解？

忠言逆耳？

推